\section{Objectifs du stage}

L'objectif principal du stage est de ré-écrire le Social Hub pour passer d'un prototype à une application utilisable en production. Pour ce faire, cette dernière doit suivre une série de contraintes :
\begin{enumerate}  
	\item L'application doit être rapide, il faut réduire au maximum le temps entre l'ouverture de la page web et l'affichage du premier \gls{asset}. Elle se doit aussi d'être légère car elle sera un composant d'un autre site qui risque d'être déjà important en taille lui-même.
	\item Le Social Hub doit être personnalisable par les clients, il doit être possible d'intégrer leur identité graphique afin de donner l'impression de faire partie du site sur lequel il est implanté.
	\item Il faut se débarrasser de la nécessité d'utiliser un \gls{iframe} afin d'avoir un meilleur contrôle et une meilleure intégration avec le site intégrant.
	\item Il doit être très simple à intégrer, similairement à la méthode du prototype qui utilise un \gls{iframe}.
	\item Il doit être compatible avec les navigateurs les plus utilisés.
	\item Son design se doit d'être \gls{responsive}.
\end{enumerate}

En plus de la ré-écriture du prototype, il faudra également réaliser plusieurs personnalisations de l'application pour divers clients. Il sera également demandé d'ajouter une série de nouvelles fonctionnalités non présentes dans la version initiale.